[Ben家有女初長成]囡囡已經21歲 許紹雄：佢夠運似阿媽

又一個靚靚星二代登場！
人稱Benz雄嘅許紹雄，喺92年同新加坡籍嘅太太結婚後，生咗一個囡囡Charmaine，唔經唔覺，囡囡今年已經21歲，向來都低調家事嘅Benz雄，噚日喺網上貼咗啲幾張家庭相，原來佢為囡囡搞咗個生日party，請咗韓馬利、羅樂林、陳志健同埋老婆等等，Benz仲留言話：「我女兒Charmaine，祝你生日快樂、身體健康！」

Charmaine亦有喺網上轉發相片，佢仲留言話：「好多謝大家出席我嘅生日party，我知道大家都好期待party啲相，不過要俾小小時間去整，我愛你哋，我21歲喇！」睇見佢哋一家三口嘅合照，又真係好溫馨，佘詩曼亦都有留言祝佢生日快樂。

之前Benz雄曾經喺訪問講過，囡囡Charmaine喺浸會大學讀傳理系三年級，平時係太太管教，佢就負責陪玩，佢又話囡囡本身對娛樂圈嘅工作冇興趣，所以冇諗過入行！

原來Benz雄囡囡係前日正日21歲生日，一家人就喺上星期六同佢搞party慶祝。《蘋果》今日打俾Benz雄，佢話已經飛咗去北京做嘢喇！當記者大讚佢個女越大越靚，Benz雄即刻好開心笑住話:「多謝多謝，佢夠運，唔似我，似媽咪。」Benz雄話囡囡讀埋今年就大學畢業，問個女有冇拍拖，佢話:「後生女拍拖呢啲梗有㗎啦，咁大個女，佢鍾意點就點，我唔會管佢嘅。」

八字波

靚？

Tesla雄

容海恩

係bu好似見過

硬係覺得似一個人又講唔出似邊個

Mayanne

我用例子答你：

我個女3歳生日，我請左一班朋友同佢慶祝，希望帶比佢一個美好回憶。

呢場party 係老人場

個女生日，請一大班自己嘅friend好似唔係好關事咁喎

我來屌！沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下！

夜晚同fd落老蘭先係慶祝

朝早舖路入老娛
之後先夜夜笙歌

欣宜

成班老友記

好過錢七

冇21 咁大個字 以為慶祝緊某人51歲生日

仲以為講緊佢同啊媽一樣夠運，原來係夠運唔似佢

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

件衫好淫 日日落去同人啪

又真係個仔老母

SAW

都唔錯wo

有benz雄做外父應該幾過癮
係咁同佢講金大枝呀

Benz雄做老豆一定好好玩好搞笑

仲係香港上等人 富爸爸

余氏，黎氏 係指邊個

有波好正

好撚好笑

余氏指余慕蓮；黎氏則代表黎潔瑩，在《星期日檔案》節目中放言自己月入三萬的人士。

太似老豆

呢場用黎逗十幾封大利是

好坡妹樣

第二張佢條仔？

因為對眼

文言文好撚好笑

唔係講
係攞住盒甘大枝見一鑊鬧一鑊

唔係啦，佢條仔型好多

abc face

世叔伯 可能睇住雄女大

身於現實，見豚而舉

啲朋友咩事 請哂老豆啲朋友